# Dotfiles
Voila mon dofiles

# Installation Dotfiles
## Linux
1. Installer git avec `sudo apt install git`
2. `git clone https://ntimba@bitbucket.org/ntimba/dotfiles.git ~/.dotfiles`
3. Rendre le fichier install.sh exécutable `chmod +x $HOME/.dotfiles/install.sh`
3. Dans la console lancer la commande `./$HOME/.dotfiles/install.sh`

## Windows
## MacOs

# Les commandes dotfiles
`
Commands:
   	dotfiles [ edit ] 		 pour ouvrir dotfiles dans un editeur de texte 
	dotfiles [ pull ] 		 pour importer les fichiers dans le dotfiles
	dotfiles [ push ] 		 pour mettres à jour les fichier du systeme
	dotfiles [ clean ] 		 pour netoyer les caches des packages managers
	dotfiles [ update ] 		 pour mettre tout les logiciels à jour
	dotfiles [ config ] 		 pour modifier le fichier dotfiles.config
`

# Browser
- Chrome
- FireFox
- IE 

# Editeur de Text
- PhpStorm
- Sublime Text 3

# Plugins Editeur
- Package Control
- livereload
- A File Icon
- Alignment
- AutoFileName
- DocBlockr
- Emmet
- Sass
- SublimeGit
- SublimeLinter

# Plugins Browser
- livereload
- Forest
- Pocket
- uBlock
- Thieve
- AliDropship
- LastPass
- Pinterest
- bitly

# Notes & To-Do's
- Notion.so

# sources
- http://bit.ly/2Mcar0M

# coming
- recovery snap applications